石油etf係唔係每日都restriking?

有冇d產品係完全跟住個價走又可以隨時出入場